全城中伏！！

「全城中伏!!!!!!!! 今天時事台鋪天蓋地全是澳門新聞，中共成功轉移視線，全城焦點去咗澳門度……雙學三子坐監聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!」

個風係力場特登放入黎